試著說EMT 不要說REM

REM

EMG

試著說EMG 不要說EMT

rem

emilia
why not both

Rem G

R EMG

觸手都玩埋

Grem

建議連囝開多個雷姆台

雷姆宇宙第一

on9
兩個都要啦

雷姆G

EMTG

無咗REM，RE 0狗也不屌全靠雷姆